Описание задания

- Создать проект/репо для HCL конфигов, которые станут основой для IaC
- Написать и запушить базовый* terraform config для любого облачного провайдера на Ваш выбор, используя его специфический terraform provider

Сдать ссылку на итоговое репо

--
* — под базовым я пноимаю конфиг на две ВМ, имеющие сетевую связность между собой и с Интернетом
